黎智英：堅持到有雙普選

黎智英：堅持到有雙普選

黎智英昨到銅鑼灣「行街」，舉起手掌表達爭取五大訴求。王子俊攝

【本報訊】港島昨再有大規模自由行活動，壹傳媒創辦人黎智英與支聯會主席何俊仁、民主黨單仲偕到銅鑼灣「行街」至中環，黎智英指港人現時要爭取的是雙普選，即使林鄭早前撤回送中惡法，港人也不會收貨，呼籲港人繼續堅持，「我哋唔會完㗎啦，繼續堅持囉，直至有普選為止」。

相關新聞：策略更進取 反攻水炮車

斥林鄭落區僅做騷

黎智英昨現身銅鑼灣時，表明不覺得到銅鑼灣「行街」有風險，「大佬，我出嚟行路，有乜風險呀？拉都俾佢拉囉，行路、行街都唔得？你（政府）黐㗎！」對於林鄭聲稱已回應港人五大訴求，黎反問：「佢幾時回應五大訴求？佢撤回已經無用啦，大佬。佢三個月前撤回就有用啫，𠵱家撤回無用啦，𠵱家我哋要等普選喇。」

林鄭早前表明反對美國通過《香港人權與民主法案》，黎智英笑指：「佢做咗壞事，佢梗係反對啦。」認為正正是林鄭反對，美國國會才更想通過該法案。他在「行街」期間多次高喊「光復香港」，同行市民則以「時代革命」回應。

黎又批評林鄭聲稱要落區與巿民對話只是「做騷」，指林鄭落區時只「關心玻璃有冇爛」，而不是真正與年輕人對話，又指警方近日對待年輕人手法是白色恐怖，令他們不敢再行出來：「呢個係戇居，佢越係咁做，就越係反效果，（會有）多啲細路仔出嚟」，對於有人早前在他住所外投擲燃燒彈，黎形容只是「小事」，他沒被嚇到。

■記者林俊謙

上一則
上一則
陳日君苦路祈禱 百人參與

下一則
下一則
千人湧英領館請願 高呼「一國兩制已死」

策略更進取 反攻水炮車
黑衫遇襲還擊 福建幫重創
「愛國」男踩場被圍毆昏迷
卓韻芝遭警舉中指挑釁
港島大搜捕 水炮車速龍包抄
10萬計和理非港島自由行
9.29全球反中國納粹
內地人聲援：港府如流氓
西環集中營：京加強幕後干預 國際或擴大制裁
金義聖前線採訪吸催淚煙
陳日君苦路祈禱 百人參與
千人湧英領館請願 高呼「一國兩制已死」
藍絲假單 樊潔玲涉違操守
葵涌診所駐診醫生另有其人
青年淘大午膳被捕 父擬控警濫暴
恒隆：警闖商場無通知
西門町百人高歌為港打氣
共和黨員：親中暴徒加速美制裁
華情報員監控在德異見者
內地手遊屈撐港獨 封殺港千玩家
海外港人組織游說美立人權法
聞同事談築人鏈 醫生亂舞手術刀
太子站8.31速龍恐襲 港鐵︰警已取CCTV
500私家醫生實名聯署撐警
撕連儂牆兼打人 大叔被毆浴血
警濫暴升級 抗爭者反撲怒火重燃

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

黎智英都敢 無不反對通知書下
唔戴面罩行馬路
以後班和理非唔駛再咁怕 非法集結

肥佬黎

呢鋪我撐你呀！ 肥佬黎

岳義精神 打狗救人

只有一個方法可以有效打擊藍屍